有冇人呢幾日in完apple

揮個靚手

善破0

無sales經驗係咪唔會諗

唔係既 有d都冇sales經驗佢都有叫interview

幾錢offer

第一 round interview

要幾多round

有冇人知Powerbeats Pro 香港幾時開賣

網上睇有 3 round 但今次我冇phone in

過左phone in， 入埋第二第三round interview，最後衰左。想知再講

其實唔係

巴打詳細d得唔得

第一round 係phone interview，同個上海既HR傾左一個鐘左右，主要都係先瞭解下點解你想做Apple，對Apple有啲咩感覺，同埋你自己既個人經歷或者團隊合作精神。會即時知道結果，HR會俾啲comment你個interview 做成點。

Pass左phone interview 之後你會即時收到email，約你去某個地方做group interview。我果日有20個人左右。第二round 主要都係香港既HR 見你，問返啲同phone interview 差唔多既問題，都輕鬆既，要記住講多啲故仔，share 下自己既經歷同埋呢啲經歷令你有咩反思。都係pass 左就會有電話通知你入唔入到下一round ，pass 唔到就會收到email。

第三round 就果間舖既店長同埋sales manager 會見你，都係group interview， 就會問啲深入少少既問題，都係同你自己既個人經歷有關，都係講故仔。我就呢一round 衰左。

巴打祝你好運

明白

咪撚做啦，後生入去簡直曬時間

香港地有邊份唔係又唔係咩專業人士
為興趣又搵唔到食

如果你要醉心係Retail界發展，咁你想入去apple做咁就無問題。如果純粹係想試下，而第時諗住做其他野，咁我勸你唔好曬時間，因為你D經驗會變垃圾

都要做㗎
做住考政府

我見啲藍精靈英文好掂，睇嚟對英文要求幾高下

唔係想長做apple都真係唔好入

轉返出黎個經驗都廢

轉去高檔sales 賣珠賣錶 個模式又完全唔同

見份店員都要過咁多關ga ??

我見你講到過五關斬六將, 又要phone in海外既HR, 仲以為係見d專業或行政工作

之前過左phone in 無去group in
因為佢話會先offer半年約再睇情況
現在唔知係點

唔係 想多了

因為有d係季節性

係

唔係，全程用中文in

濕鳩sales in幾廿獲 笑撚死

如果仲後生或者白紙一張既就無謂入去做喇只會浪費時間
其實正統黎講依個係叫Apple Retail
同真正既Apple coropate係完全兩回事亦都係兩個世界
唔好太美化份工同諗得咁美好
簡單啲講只普通係sales仔一名,啲經驗對外面既世界黎講亦都係無乜用

好似上面有巴打咁講,如果你有興趣係retail依行發展或者做sales既
就揾啲luxury brand或者賣高級珠寶既由低做起
幾年後既人工已經高過Apple,仲可以係luxury個圈子跳黎跳去
唔好俾Apple依個呃咗

除非你係有錢仔入去過下日晨識下朋友就另計

咩事 唔係藍精靈咩 做咩搞咁多關

How much salary

有學歷嘅真係唔好入去

一年先得十隻手指數得晒升職位
年尾加人工有5%已經係恩賜 通脹都未追到

竟然係咁我見佢都有2XK up
將來叫價都可以高d

仲以為係in Apple software engineer/developers

入得去apple買野嘅人其實都唔洗sell 個個都有目標
係入面做sales真係無咩經驗可言 純粹同客吹下水

Fg 黎講入去做其實算唔錯啦

人工ok, 福利好，又無乜壓力

fg入去點會有20k
聽過最低嘅得16k

IN 哂4輪, PHONE IN 一次,3次GROUP.
等左一個月OFFER 最後同我講唔得

巴打最近in？

5月尾phone in,6 月頭group in

今日miss左兩次上海打黎既電話

以為係in programmer或者engineer

走先

用普通話定英文？

有冇人做緊 siri linguist既position

過左phone in 叫我下星期group in
點解你3次group咁多？主要問咩？有無講點解唔請

點解衰左既 我下星期去in 有d野想問
巴打可以tg 講多d?

如果係 in Apple 嘅 engineer 嘅話，勸你搵過第二份，入咗會後悔